[有圖] 你的歲月靜好。。

今日食完lunch同同事行過呢度見到，兩個人傾咗幾句喊咗，好尷尬
手足不是condom，香港人要團結抗共！！

父母真係偉大

哭能左

借推!

無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

推